[好奇一問]如果長期望住但moon係傷眼

但係望綠色野係對眼睛好，咁我望住個moon入面既綠色野係對眼有益定冇益

樓主望完話我哋知